{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013276",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 린펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00、チェックアウト時間は11:00で、予約時に事業主とコンファームで通話ができない場合は予約がキャンセルされ、帰責理由は予約者にあります。 予約完了後、個人情報のリクエストに応じなかったり拒否したりする場合は、予約がキャンセルされます。 午後5時までチェックインが可能で、お連れ様の二つ以上の客室の予約及び二つのカップルの二つの部分予約はできません。 人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 入室·退室時間を遵守する必要があります。 客室及び施設利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任であり損害賠償の責任があります。 直火方式の調理は禁止されており、炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止され、摘発された場合は浄化費用が請求されます。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。 重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しを受けることができます。 料金が間違って反映された場合、予約がキャンセルされ再予約でき、予約された客室が変動することがあります。 浴槽は1日1回使用でき、退室日には使用できません。 電動ボタンは作動せず、泡立てることは使用禁止です。 屋外炭火バーベキューは運営されておらず、幼児やお子様連れの場合は安全に注意する必要があります。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、プールは2023年まで運営されていません。 駐車が可能で、海水浴場の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に事業主と通話ができない場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約時に事業主と通話ができない場合は予約がキャンセルされ、帰責理由は予約者にあります。"
        },
        {
            "question": "個人情報のリクエストに応じなかったり拒否したりするとどうなりますか？",
            "answer": "個人情報のリクエストに応じなかったり拒否したりする場合は、予約がキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "何時までにチェックインすることができますか？",
            "answer": "午後5時までにチェックインすることができます。"
        },
        {
            "question": "二つ以上の客室を予約することはできますか？",
            "answer": "二つ以上の客室の予約はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や施設利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任であり損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、摘発された場合は浄化費用が請求されます。"
        },
        {
            "question": "直火方式の調理はできますか？",
            "answer": "直火方式の調理は禁止されており、炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合どうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合どうなりますか？",
            "answer": "料金が間違って反映された場合、予約がキャンセルされ再予約でき、予約された客室が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "浴槽は何回使用できますか？",
            "answer": "浴槽は1日1回使用でき、退室日には使用できません。"
        },
        {
            "question": "電動ボタンは使えますか？",
            "answer": "電動ボタンは作動せず、泡立てることは使用禁止です。"
        },
        {
            "question": "屋外炭火バーベキューはできますか？",
            "answer": "屋外炭火バーベキューは運営されておらず、幼児やお子様連れの場合は安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用でき、プールは2023年まで運営されていません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車が可能で、海水浴場の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 702
    }
}